1.forEach - викликаємо функцію якщо нам потрібно отримати доступ до всього масиву .
2.Мутуючі методи масива ( push(), unshift(), pop(), shift(). splice())
Немутуючі методи масива (slice(),concat(),map() filter() sort() indexOf() )
3.За допомогою оператора Array.isArray
4.Якщо ми хочемо перетворити кожний елемент масиву то використовувати map()
Kоли потрібно здійснити які-небудь дії для кожного елемента, але не потрібно створювати новий масив ми викликаемо forEach()